今日新年有咩地方係開

好悶 唔想坐喺屋企 周圍D舖頭餐廳全部唔開

黎我到

你真是重口味

又唔得呀？

我都好悶呀
又病左，係咁咳咳咳
鼻水倒流，氣管敏感又發炎

我前幾日因為某些原因食左幾日類固醇
唔知關唔關事 不過西藥實勁副作用 搞到呢幾日消化不良

你睇左醫生未呀

麥當勞

岩岩去過 想食兩隻雞翼 不過太多人塞爆成間舖 所以望左兩望走左

睇左喇 咳搞到咩都唔可以食

我成日放工啪2隻雞翼先番屋企食飯

慘 新年先嚟病

實不相瞞我都會

朋友

駛唔駛mon post

冇野做丫嘛

屌 打機撞到on9死台狗 好嬲

冇機好打

freestyle2

以前打機班fd 全部唔見晒了

我3年後既今日因為無年拜所以玩番